[中國又贏」孩之寶擬削中國產能 供應鏈轉往越南等地

中美貿易戰未解決，全球最大的玩具生產商孩之寶表示，未來將會削減中國產能，供應鏈遷往越南、印度等地。